地鐵把女人聲係我女朋友 你問我考慮答

問

證明

你女友幾歲

請勿靠近閪門

圖？

睇過片, 好似係阿嬸黎

地鐵把女人聲

一係呢個
一係就係大陸呀嬸聲
一係就薛家燕

你講邊個？

下一站金鐘 下一站金鐘

真係好醜怪 第一頁已經俾人秒

好撚柒

後生幾靚

好想屌佢把聲

你話係你老母都可能有人信
話係你條女就差d啦巴打

好多人電視都睇過佢個樣啦 連𨋢把聲都係佢黎添
樓主你條廢柴不學無術 目不識丁 目光短淺 自以為是 死不足惜 留係屋企含撚啦

你話地鐵主席你老母就話姐
屌 戇鳩仔

得把聲係你女朋友？
女朋友係聲波有乜感受？

起碼有波

師生戀

樓豬呢

你睇下你幾柒

唔好推

（show blockes user-爸爸的鳩兒也硬了）

少女唔鋤愛阿婆

傻閪樓豬

識人係你女友學生

熟女

搭住地鐵，賓周磨柱j把聲

92年個陣真心幾正，不過佢錄音個陣我都未出世

依家都好正喎

邊個知呀

叫床時有冇叫「下一站高潮」？

薜家燕

剩係聽聲都有高潮

樓主潛咗水啦，唔好再搞佢啦，push

Pish

Ppuusshh

please mind the gap

老友記

作為Kong U仔竟然唔知個announcer係港大professor
摺柒埋啦樓主

笑左
破哂紀錄

第一頁就比人秒

假膠

深情演繹：你碌鳩好細

英式口音真係好型

好柒

搭地鐵係咪好有安全感？

樓主係我細佬 佢細個撞親個頭變左智障 我代佢同大家講對唔住 希望大家屌細力d

其實佢用既聲線 聽得多係覺得好煩
溫柔少少得唔得

樓主真心影衰我地hku

佢讀得好好好聽

死垃圾 你老母就死啦on9

樓主？

Please mind the gap

我係你就退出連登算了 一比人起底就笑到你反艇

真係好撚柒，仲你問我考慮答

個人要幾毒先會幻想車站廣播把聲條女，仲要代入係男友，建議樓主睇睇精神科 ！

Wave mode

起完底發現真係變態

係咪家燕姐果句 老友記 捉實扶手？
原來你同緊家燕媽媽拍拖

樓主呢？

完

耆齡王接班人？

Next station: your mum vagina

屌佢果時 佢有冇講 dododo door will open

好撚柒啊

好正

就算係真都無乜特別
點知仲要係假

樓主講係播果把
定有條友企係個台到講野果把?